你地想死左之後花牌寫乜野

我:

白卡精神 擄掠姦淫 浩氣長存 遺臭萬年

抵撚我死 讀唔成書 去做運輸

普天同慶

如果你睇到哩行字，你已經踩住咗我喇

讀唔成書 唔代表咩既。

你死左之後發現
以前識的人收到你死訊, 聽完就算, 連慶都冇慶過
輕輕的走連雲采一片也沒帶走

做運輸不知幾發

如果你睇到呢行字, 其實都冇乜野, 過多幾十年你自己都死得

真主偉大

上一代人又唔同我地玩法
唔識字做辛苦工, 搵命博死捱儲錢創業, 開公司有老婆仔女車樓
雖則老婆唔係咩國色天香沉魚落雁, 不過係一齊打江山果type

me爸爸做運輸接近9k

神愛世人 往生極樂 信主得永生

做到自己開公司果d咪發得
。。。。。

#搏盡無悔

#DSE爆分

唔準喊！笑啦！

恭喜你呀傻9

我が生涯に一片の悔い無し

說個笑話 紀念我

遊玩時開心一點不必掛念我

因果自負

他朝君體也相同

因果自負（無）

因果自負後為甚麼是無

浪費咗咁多資源好對唔住
下次會早啲死

本來無一物

Rest in pieces

我們是快樂的好兒童
我們天天一起歌唱

唔好幻想有呢D

花牌定墓碑呀

星期一終於唔使再準時起身返工

擺明嬲打
打鳩我呀

望咩望 等緊你呀

#遊玩時開心一點不必掛念我

終於可以休息下

死不足惜走得招積

諗起之前有阿蛆post寫華麗過身

屌你老母

快啲起身返工

遲早到你地

今晚見!

即刻駁嘴

bye9bye

是撚旦啦

咁我收工先喇

唔好望後面